見到人地唱聖詩 讀佛教學校既同我入黎

一直以黎無論佛聯會好
或者其他佛教組織都好
都係親建制個邊

我覺得我地讀佛教學校既舊生/學生
可以一齊發夢入面唱佛寶歌/誦佛號去淨化心靈

佛寶歌

另外有無人有佛號既音樂

活佛viva

佛教比較少關心政治，btw 唔好消費宗教

唔係要消費 只係想啲警察心靈靜化分工合作

屌 d回憶返哂黎
小學發育唱唔到「真正皈依處」個下破音好尷尬

佛歌呢啲好有用，加油

非佛教學校 有冇人中意聽大悲咒？

每次聽完都覺得好平靜 淨化克警一流

見字腦海自己播左，有聲既

推

頌佛號好啲啦
佛寶歌唔係人人識唱

人地色即是空，萬物階因果報應，邏輯上應該唔會插手

我希望驚方不要再作業
因果報應 大乘佛教 自覺覺他